點解老一輩啲詞語奇奇怪怪咁？

我老豆成日話
啲茶要飲溶(濃)啲
唔好扎(壓)住啲嘢
究竟係邊到出處

責住都老一輩

由於言語好大程度係約定俗成
嚴格嚟講係新語怪

語言係會變嘅嘢，淨係10年前同依家都唔同啦，又好似“升呢”呢啲詞都係近代出現

6666666
牛逼
真他媽爽
哥只是個傳說

咁先係架嘛

屌你老母

唔識字仲可以話人咖咩家吓 ？

溶解唔等於濃

飲茶溶啲都未聽過？

大石砸死蟹都唔識

樓主on9仔

你都嗒嗒地